終於明點解政府咩都唔會答應

因為暴力藍絲一個勝過二十個和理非

港共政樣緊係唔理示威者啦

而無法令政府害怕人民既原因只有一個

就係人民既

懦弱

你既懦弱唔單止會令政府既得寸進尺剝奪香港人既利益

更加會令到班藍絲無法無天，犯咩法都唔會受法律制裁

當人民不受法律保護，當狗隻不受規例管束，當藍絲不被法律制裁

點解大家思想仲要受束縛？

你既懦弱唔止你受害

而你身邊既人都成為受害者

你有冇諗過下一次會係你既仔女，你既爸爸媽媽，或者係你既女朋友受害？

而好認真同埋鄭重咁講
大家再咁容忍落去，就快藍絲強姦都可以搭膊頭放人

你想唔想香港成為藍絲既風化港？

為左保護自己同身邊既人

向勇武說得

見暴力藍絲就追住黎Fuck

有事私了就得

連班著裙既女仔都出黎幫手

大家都仲可以袖手旁觀唔還拖？

【幫手檢舉】借全世界30秒，救救香港電台

突發！！！ 荃灣連龍被全清

私了

勇武係ok 但都要睇場合時機
同藍絲互打 班黑警只會捉後生果班 痴撚線
所以私了真係要快閃 唔好拖

全民勇武先係出路！

介急用忍

爭取目的是什麼？ 私了能達到呢個目的？

定係想分化？

左膠？ 咁班藍絲打人麻煩你行上前比佢打 唔好剩係阻住打人

Pish

香港人係自己思想的囚徒。

抗爭社運mv - Protest Times Never back down

收皮啦垃圾左膠
屌你老母
返去唱今天我起革命啦

我覺得香港人已經習慣咗黑社會周街打遊，唔好慣呀

只有解開思想束縛先可以贏

亦都係港共政權最怕既地方